討論一個問題：你情願屋企親情溫馨但好小康家庭定係親情比較疏遠淡漠但係有錢

1）父母比曬百分百愛你，日日見一齊住，平時食飯一家人有傾有講，關心同支持對方，但係普通工薪家庭，唔算好窮，都算得上溫飽。但係絕對唔富裕，行街唔可以見到鍾意d衫、鞋、袋、書、電子用品就買，唔可以話係街見到盒幾十蚊既零食飲品想買就買。就算入到外國名校屋企都負擔唔起學費，亦都去過d咩地方旅行，淨係去過日本/大陸 等等。出黎打工要比家用，將來結婚屋企幫唔到咩手

2）父母都係健在，不過親情比較疏離，可能父母離左婚或者有重組家庭。唔一齊住，但間唔中都會約下食飯，可能一個月一兩次。父母相對黎講唔係特別關心你。但係屋企有錢有樓，當淨資產幾億咁，平時零用錢都算比得大方。出街你只要唔太過份基本上想要咩都買得起（包括衫啊袋啊鞋啊）、或者你想食既野，留學旅遊都無問題，總之你無論做d咩大機率上都唔會受經濟限制

俾你你會點揀

兩個家庭都各有各好
有乜好㨂

問下姐

我不是可以與父母長期好好共聚天倫的類型。
可是也不太渴望金錢。
我只想娶個老婆仔，
再生翻個仔。
一齊慢慢變老。

（要搵到不埋怨的女人不容易吧）

有錢就得 唔理都無咩所謂 識比錢就ok 窮人家庭無資格講咩愛唔愛佢無錢又點愛你

愛比錢難揾，所以1

有愛但冇錢
病左老左點算
排公立 然後眼白白睇住佢地死？

確實。

老閪都要2啦
幾撚多人屋企窮過閪同時老豆老母係仆街陷家產
你有錢又冇咩事咪好囉

咁你又勢利左少少

簡公屋撚日嘈夜嘈冇錢又冇親情

我都愛你

推

2
冇錢關係都唔係好 習慣了
不如要2好過